RTHK： The pulse 講美國總統大選辯論

請咗個中大學者上去講今朝個辯論

入面有講到好多美國佬唔關心外交政策，the levels of knowledge of the rest of the world in the United States are horrendous

仲有講到外國勢力到底對選舉嘅影響到底有幾大

入去支持下港台

叫美國人講三個U字開頭既國家好多人講唔出

Push

Me:
Ukraine
Uruguay
Uzbekistan

After Google:
Diu yes wor UK USA.....